燥到上熱門）我是中國人，警察是不是歧視我的語言？

為什麼巴士地鐡廣播有普通話
警察的呼籲只有廣東話和爛英語？
我一直要旁邊的朋友翻譯
我只聽到汪汪汪
完全聽不懂

Pish

是這樣串英語的嗎？

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

文宣

是拜仁問題

熱門唔需要呢D打J PO
過兩日先

我要普通話的文宣
文宣呢？？

好, 你岩

高手

1

嘩，這個香港警隊瘋了
你知不知道你在做甚麼？

要贏就要普通話和飛機杯！

所有香港人都應該擁有有的超級飛機杯！

係囉，警賊放假就去支那叫雞，應該講等好好